【股神炒啲乜】巴郡增持蘋果至5.1% 持股市值達515億美元

「股神」畢菲特旗下投資旗艦巴郡，日前公布業績後，繼續增持蘋果公司股份。根據最新監管文件披露，巴郡上季增持267萬股蘋果股份，截至6月底，巴郡持有的蘋果股份約2.465億股，持股量5.1%，以昨日蘋果收市價209.06美元計，巴郡持有的蘋果股份市值高達515.3億美元。

畢菲特早前表示，自己非常喜歡蘋果及高層的管理方式及作風，自己及巴郡會盡可能買入蘋果的股份。

巴郡增持蘋果至5.1% 持股市值達515億美元

廢老 識炒一定炒屌米